﻿
#Project Structure
В этой домашней работе вам необходимо создать WebAPI приложение, подобное тому как вы делали в лекции по ASP.NET Core (опять, ага), однако предметную область возьмите из предыдущего задания (проекты, таски, команды и т.д.)

###Адреса:

#####CRUD:
* Task: api/tasks
* Task(id): api/tasks/id
* User: api/users
* User(id): api/users/id
* Project: api/projects
* Project(id): api/projects/id
* Team: api/teams
* Team(id): api/teams/id

Для Update id передавать не нужно - только JSON объект

#####предыдущее задание:
* api/prtask/task1/id
* api/prtask/task2/id
* api/prtask/task3/id
* api/prtask/task4/
* api/prtask/task5/
* api/prtask/task6/id
* api/prtask/task7/id
	
#### Требования:
1. Создать ASP.NET Core WebAPI приложение с одной из следующих архитектур: - REST API (контроллеры/сервисы) - CQRS
2. Реализовать Create/Read/Update/Delete для всех сущностей + запросы из домашки по LINQ
3. В консольном приложении из предыдущего задания поменять адрес эндпоинта так, чтобы теперь клиент стучался на ваш новый API
4. Использовать Dependency Injection
5. Использовать DTO для типов данных в запросах

#### Заметки:
* Для работы с данными, использовать один из паттернов рассмотренных в видео (Repository, UnitOfWork).
* Данные хранить в памяти (Базу данных использовать НЕ нужно!). Можно просто хранить List объектов в репозиториях.

Как результат работы вы должны получить WebAPI приложение, которое больше никак не зависит от внешнего эндпоинта BSA2019, с грамотно построенной архитектурой, а также консольное приложение из предыдущего задания в роли клиента.